
                      Un gran inicio para la saga, pero que queda eclipsada por las otras entregas. La película empieza narrando los orígenes de Batman y su estancia en el monasterio. Seguramente esta es la peor parte, la muerte de sus padres aunque la conozca todo el mundo comprendo que la pongan, pero la parte del monasterio es lenta y aburrida. El personaje del Espantapajaros en lo personal me gustaría que le hubiese sacado más jugo.